鄭重講一次，返高登既人連狗都不如

一路以黎俾緊屎你食，
垃圾app，
廢狗server，
極度差劣既管治，
lihkg出現後果兩日亂鳩咁ban人，

而家走撚左咁多人知驚喇先去改善，遲撚哂啦，
食左咁耐屎，俾d糖你就死返去？你唔撚好去死？
早洩死全家落地獄唔再講，
你呢d左右奉承冇骨氣冇堅持冇自由意志既垃圾更加要死全家呀